【Devils台】GBVS / 初試碧藍幻想格鬥Game！

Twitch:
YouTube:

Facebook Page: